人間有情系列 - 口罩篇

咁大家都知現家一罩難求
亦好不幸地以前買落既琴日都用哂
就無戴都要出門
上左巴士過左一陣
就有個呀婆走埋黎同我講
你咁後生, 戴番個口罩先
跟手就第左個口罩比我
當時好感動
證實左唔係所有公公婆婆都係廢老
好多人都仲有一種獅子山下既精神

樓主做得好事多